[魔力寶貝私服]173ml一起上魔力｜港台澳魔力私服 | 絕對平衡 |

[ 遊戲當前活動 ]
老手拓荒回鍋季活動開始囉
活動介紹 > [url]
[/url]
→ 遊戲註冊
→ 遊戲論壇
→ 遊戲facebook粉絲團

首先～歡迎各位加入 173ml一起上魔力｜港台澳魔力 | 休閒仿官服 | 平衡設置 | 非BT服 |

173ml一起上魔力遊戲宗旨不外乎就是長期穩定開放，並走向平衡化發展，得以讓遊戲永續發展。

我們採取經驗階梯式由低等到高等不一樣的經驗設置與控管多開系統讓遊戲不在是單機！

一來有助於讓喜歡魔力的廣大玩家們有個充滿回憶的升級團練回憶！

二來173ml一起上魔力也知道各位玩家最大痛苦就是升級技能經驗，這部分也不需要擔心！

我們採取生產經驗10倍，戰鬥技能倍數 : 20倍 | 輔助技能倍數 : 30倍讓各位玩家不在是擔心有等級卻沒技能的困境。

而在任務上我們也將韓版台版任務盡所能的將全部整理到位好讓玩家好好享受一場原屬於魔力該有的感覺！

後採用更多不同玩法與自創任務來讓各位更享受魔力！廢話不多說~~就讓我們一起看看 173ml一起上魔力的各項設置與拓展功能吧。

格鬥家升階技能改為使用氣功蛋 10級 | 5~7顆 |
猶大任務無需配對男女 ( 東門販售男女變身卡，特殊造型支持無須變身進入 )
開放就職屋 ( 無快速就職業 -> 忍者|舞者|盜賊|偵探|巫師|仙人|咒術 )
開放技能屋 ( 無快速學習技能 -> 迅果|一擊|雙戒|一石|攻吸|魔吸|攻無|魔無|攻反|魔反|吸血攻擊 )
開放1~100級練功點，法蘭城東門口
開放合併造防造武5c8c裝武製作技能直接學習 ( 5c 需要25000魔幣學習全部 | 8c 需要50000魔幣學習全部 )
開放劍士.戰斧.騎士無法使用追月改為使用影分身術技能代替技能施放T法 ( 平衡設置化 )
開放護士.醫生.封印.訓獸.飼養專屬自創小刀技能影舞劍 ( 平衡化設置 )
修改一擊必中效果提升攻擊力和必殺機率，使擲武器職業練功效率提升，弓箭手打王強度下修 ( 平衡設置化 )
生產職業合併 ( 籌劍 = 造武大師 | 造服 = 造防大師 其餘生產系皆為正常無合併 )
|籌劍可學習所有造武技能至lv10 | 造服 可學習所有造防技能至lv10 |
開放3.0艾爾莎島傳送
新手創建角色給於基本新手裝武(輕裝重裝任選)，超強引怪香(遇敵人用)，升級禮包 (20級 | 35級 | 50級開啟一次)
開放靈堂24H
開放火焰鼠銀幣與水藍鼠金幣收集 ( 原官方紅利點數商品兌換 )
開放收集字卡活動魔幣抽獎兌換修正寵
開放資深任務無須等待時間

採用專業頂級Habit Game GP系統
採用封包雙重效驗反作弊反加速反複製反歪掛
採用韓版完善遊戲引擎 | 台版服務端 ( 不支持追月| 精神衝擊波 | 剪取| 炸彈師 | 紡織工 )
採用lua多元拓展系統
採用動態加密系統(遊戲中販售NPC物品需輸入驗證碼後才可販售更進一步杜絕歪掛產生
採用高防禦抗攻擊機房港台分流

支援台版7.0新人物造型 | 變色特殊造型 | 石器寵物造型
支援在線擺攤系統 | 支持物品整理功能 |支援隨身銀行 | 支援隊長踢人系統
支援離線擺攤功能 ，擺攤後輸入 /Shop
支援自動戰鬥系統 ( 按鍵End可自動恢復上一回合動作 | 輕鬆升級 | 輕鬆升技 )
支援角色聲望查詢系統 遊戲中輸入 /sw ( 查詢 )
支援指令直接查詢寵物檔次遊戲中輸入 /pet 1-5 ( 指令查詢第幾隻 ) /pet 0 ( 快速查詢身上寵物檔次 )
支援離線寄售寵物系統 寵物欄名稱輸入 #mb = 魔幣販售 #gb = 競幣販售

拓展-寵物算檔師系統 | 線上更換名稱系統 | 角色日誌系統
拓展-新手保護系統 | 20 級內戰鬥後自動回血 | 受傷後自動恢復痊癒狀態 |另前期新手非常快速上手
拓展-戰鬥加成系統 | 戰鬥獲勝後隨機加成經驗| 財神庇護系統 | 戰鬥獲勝後隨機給於魔幣
拓展-遊戲經驗平衡系統 | 遊戲中出現100級角色，低於100級下角色全部可獲得經驗加成效果，以每10級為一門檻
拓展-在線問題搶答系統 | 隨機給於魔錢 |
拓展-封印師抓寵後隨機給合理寵物修正值
拓展-每日狩獵系統

封印.飼養.馴獸.護士.醫生專屬技，武器使用 : 小刀 / 回力

(以下圖片為173魔力管理團隊提供)

173魔力自創技能影舞劍 (小刀)

173魔力自創技能影舞劍 (回力)

遊戲近期內更新 ( 遊戲更新定期在本帖更改給大家知道)

7/18更新
新手創建角免費給超強引怪香(遇敵人用)
離線掛賣功能
自創家族額外功能
角色造型屋
魔幣抽即字卡可兌換魔力/石器修正寵
灰熊厲害任務
消失的寶石任務 ( 免費得引怪 )

7/25更新
開放1~100級升級傳送
新增獵殺紅帽哥布林換愛心+成飾品
新增古錢兌換商人，換取驚喜蛋隨機抽取鼠王！
角色聲望上限值800改成1000

7/30更新

[修復] 迅速果斷BUG
[新增] 每日狩獵任務
[新增] 封印/訓獸/飼養/醫生/護士 專屬技能 [ 影舞劍 ] ，技能屋內27.21座標，消耗5000G學習。
[調整] 封印/訓獸/飼養/醫生/護士 無法穿戴弓箭。
[調整] 紅帽哥布林頭盔掉落機率，原機率提升約40%

8/4更新

開放石器寵/魔力人寵可捕捉
開放自創系列任務
開放水鼠金幣商城 ( 免費 )
開放練功傳送員自動打卡系統
開法法蘭城多功能傳送羽毛 ( 可整隊傳送 東醫/銀行/賣魔石/西醫 )

8/14更新

更新戰鬥系/生產系/採集系S階任務簡化
開放寶物洞窟

官方下載點1
官方下載點2

想知道更多請點

值得回鍋
設定仿官服 雖然物價低但係搵錢困難
商城無變態野 課金唔等於勁
相對其他私服更平衡
絕對搵得番你既回憶

一齊黎啦連登仔

我唔係打手 快D搵人黎一齊玩
搵番以前既回憶啦
各個玩家都互相幫助 和諧共處

GM 24小時上線
恊助各位解決任何問題
絕對平衡的私服
快D加入啦

有人玩既話有性趣
個魔力名令我諗起曾經好迷既私服 除左開魔力仲開天龍私服最後比人拉左

玩就有一定數量既人 活人每晚大約有80人左右 唔係計多開
今次呢個係台灣人 應該唔會比人拉

留個名
水藍好耐無上

雖然佢比水藍既人數少但係活人多，唔係淨掛機唔理人
睇得出GM用心經營，極速解決問題
一齊叫多d fd玩

返去下載黎試下先

Lm

173個名好熟

我記得好似係之前比人攻到收左皮個ser?
我以前玩過

多唔多巴打玩？
留個名

返屋企玩

可以幾多開?

限制最多3開
以前比人攻果個係513
巳經愈黎愈多人玩

開左幾耐

七月開咋

各位巴打快啲叫埋其他朋友一齊玩

普通語拼音

點解有六月玩家既
BTW 有冇得課金買寵

基本上課金既用途就係買靚寵
其他Q件，變態野全部冇出

台灣仔開架嘛，唔係蝗

個網頁做得好簡「漏」，想睇下有咩寵都唔得。。。唔知有冇牛頭露比呢

巴打 多唔多人同多唔多香港人玩
之前有個獅子魔力 課完金冇人玩

暫時好似未有

香港人就少啲，所以而家希望有多啲人一齊玩
台灣人比較多，都熱心助人

呢個私服好似都好耐歷史

試玩左一陣。。。
劣評..一百分滿分比30
入左半個鐘左禁下右禁下
個官網好難禁
商城同寵物資料分開晒
要係討論區搵黎睇
抽寵大部份都要抽機率 或者三到四抽一
(多數樣衰先可以直接買)
窗口模式冇得較大細，預設既細到乜咁
中意魔力 好可惜：(

果個係513

我同佢地反映下，希望會有改善

唔知係咪記錯，以前好似可以自由放大縮細個魔力視窗
而預返既魔旭視窗，以前打開513都冇問題，唔會太大或者太細，岩岩開173，個視窗大概長係一部iphone7咁長(短少少)，闊係一部IP7(長少少)，睇得好辛苦..

之後應該都幾有禮貌咁請教左 gm 幾句點解個畫面係咁
gm 個態度怪怪地
話我地都冇問題 wo
係咪你有問題(書面語)

之後叫我較去1024*786..
好啦1024*786 個視窗變大到可以接受，
但其他野走晒樣，同gm 反映一下，佢話正常係咁，可以上 Google 查下資料.

請教得幾低聲下氣，唔明個 gm 做乜鳩
而入到去東醫鬼城咁..好少人.
玩得魔力既人都相信有一定歲數，有一定消費能力，而個173既頁面同內容都幾趕客

sorry 阿巴打，騎劫左你個 Po
但真係好深怨氣..

冇所謂呀，有批評先有進步
但係我自己玩個視窗又冇問題喎
可能由細玩到大都係睇呢個視窗，都冇理佢有冇得放大縮細
隻Game暫時仲係start up階段，少玩家都係正常
當年既513，水藍開頭都係人唔多

水藍打手？

下修弓手打王能力係什麼鬼
以前都係三斧合王

總係好多 on9仔發表 on9言論
等人以為自已好醒
事實上個腦裝草又裝屎 除左懶陰謀論下冇野好講
我今日之前玩過水藍魔力仆街死全家
我冇既話，祝閣下事業學業樣樣不順
自已個腦裝屎唔緊要，唔好用把口噴屎，影響到人心情，雖然on9仔係咁

真係好大怨氣

好地地唔好發生罵戰啦巴打
人地開個服出黎都係比大家求開心
睇得出佢有比心機經營，並非只求cap水

d石化裝點裝

請問可唔可以對其他玩家封檔，收保護費？

以前513收左大半年保護費，好多人投訴，但GM都唔理我由得我收

拖過去就得
係石化裝要拖，其他雙click就得

應該冇呢回事 因為可以離線寄賣

win10 玩成日藍mon

你係成部機藍MON? 定淨係隻GAME?

樓主叫咩名？交個名一齊玩？

淨係隻game

trytry

下載完段開唔到啵
禁個登入器佢會唔係正式登入器入唔到驚

森蘭丸

試下啦巴打

係用戶端V2就應該入到架啦喎
有冇PRINT SCREEN睇下

等緊98%

洗唔洗帶你 巴打

真係玩唔到
雖然好想玩

都係入左坑😂

[img][/img]

雖然隻角仲係1LV,但己經課左金...上黎曬下命

巴打咩名

關唔關相容性事?

岩岩答香水果條就係我XX)

較左xp sp2
我win 10
玩一陣就會藍mon

你係論壇搵GM，佢會遠端協助你

藍mon 個陣搵佢？

都可以，之後sd圖比佢睇
或者teamviewer比佢處理

藍mon 仲點搵佢？

我未用過 win10,
不過巴打可以試下相容性 或者VirtualBox

較左xp sp2

閂左3d會唔會有少少幫助

呢個真係垃圾伏黎 佢一開我就有玩 玩左半個月頂唔順就刪左
學完因果原來招技有BUG 佢搞左成半個月都搞唔掂 之後唔理
依家仲話自己出埋新技真係得啖笑
初頭因果一掉標出黎就卡住 之後佢將圖檔改做成火焰魔法 但係計魔攻...
之後 改成用雙戒圖檔 掉左隻蕉出去..回返黎個下又有BUG接唔返又卡又要重GAME
咁小問題都搞唔到 我論壇成日見到人反映完佢屌返人地轉頭 佢覺得自己永遠是對的..人地比建議 佢就屌返人 呢個GM自尊心太強 玩左1個月左右就刪左

咁人地都要時間改既
唔係話幫佢 可能佢買番黎果個PATCH就係有呢個BUG，咁佢都要時間去睇下點樣改架

個GM覆人態度真係怪怪地
不過新SERVER有好處既.
同埋佢有樣野幾好,有洗檔卷,呢樣幾有良心

比水藍既人數少但係活人多 < 究竟點計出嚟架
琴晚入GAME東醫勁少人

人地始終開左無耐，試下唔好同巳經成左型既水藍比
一齊叫多fd玩咪多人

掛左隻人係東醫門口 白色GM樣
過黎交個名一齊玩

點解決？

自膠
整好左啦

而家唔多夠人玩
買唔到裝：(

好想搵d制㩒下

巴打玩到未

兩個鐘都冇藍

睇到佢愈黎愈多
到底巴打你咩名

冇藍咪幾好

岩岩大叫有冇連登仔交名果個咪我...

雖然己經課金,但心郁郁想去其他私服玩...
單機玩左2日野都冇講過一句:(
野又賣唔出

巴打叫咩名

我就係你一大叫完我即刻交名個個

星期日都冇乜人玩

琴日有個叫K___嘅巴打同我點左名 相認下

岩岩練左隻廚師,而家好驚料理賣唔出...
見到其他廚師好似都賣唔出..

600以上會易賣啲 壽喜鍋太多人做

玩左三日咋...而家賣法包咋😂😂😂

岩岩擺左8set 法包出黎賣
預計應該全部賣唔出留番自已食😂

推

I know that feel

真係講中左...賣左成晚一SET都賣唔出...

入去睇下多唔多人玩先

無人叫團既

係...通常D人都係3開自己練,或者搵工會朋友練

我係阿蒙前面,身後有2隻暴龍.
賣緊法包,有性趣既巴打可以黎交名

賣料可以睇下接唔接到單
家族d人有時會要

因為大多數都係搵公會既人帶 唔洗點叫團
你可以係mic前叫下 會有人加你

接唔到 想哭
法包無人要
要跳過呢個階段直上壽喜又無錢
可能轉個頭練制防制武會好 d ，賣唔出可以自用， 又唔洗同人買裝

想開個 Tg gp
有意既巴打 Tg me
id :Tg3456

推一推

已經沒玩
有冇巴打想買寵
有最初開服既迷你風牛
仲有幾條100LV左右既靚改屍

迷你風牛咁過癮？咩檔次？
加 Tg 傾？

Tg3456

唔識加人 你係咪GAME入面

賣寵 直接用唔洗升LV 爽

我隻角得40級..

好吸引

ching 入唔入埋黎Tg gp

好吸引 但應該買唔起

我想要呀巴打 我需要大量魔幣

推一推
快D一齊玩

咁多位巴打快啲加入一齊玩
要愈多人先好玩

推到有多D巴打一齊玩

有冇多啲巴打一齊玩？巳經愈黎愈多人玩

其實官方仲有無更新？私服有咩吸引去玩

我最後玩一個係喵喵魔力